搶口就仆街 定律黎架嘛

先係熱狗
再黎軌
前排阿狗輸俾法甲第十講咩話

某隊狗係事實，唔算搶口